INSTAGRAM 宣傳621方法

目前有好多IG BOT既網站
一個月比$10美金左右
就可以自動LIKE FOLLOW COMMENT其他人
你可以自己SET TARGET邊啲人
例如有打過咩TAG既人/某AC既ACTIVE FOLLOWERS等
比貴啲甚至可以自動DIRECT人

所以！
如果睇到POST既你
都願意花少少錢
開個新IG AC/用你既舊AC
提醒各位唔好洩左到氣！唔好咁善忘就去左吃喝玩樂！
散播比大家知621！
實在見到太多人IG又繼續翻唔關心政治既hehehaha生活 好似前幾日遊行只係去玩咁！

比啲例子大家：

類似既網站仲有好多
呢兩個我用過都不錯
歡迎其他人補充

推